Documento gerado sob autenticação Nº KNJ.539.851.E6H, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9194                  de  14/11/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°45278,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SIMONE NODARI GIANOTTI (Siape: 1895483 ),
 para  substituir    FABIO  DE  LIMA  SALDANHA  (Siape:  0352325  ),  Diretor  da  Divisão  de  Pagamento  e
Recolhimentos da Coord de Pag, Cad e Proc Jud do DAP da PROGESP, Código FG-1, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 14/11/2018 a 01/12/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por
18 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
